叫春文

又係D老問題
同女女曖昧左年幾，又拍左拖成四年幾
一直都係處於有愛無性的關係
原因係要結婚後先通行
因為拍拖一開始果陣就講左
而我都都有答應，所以我到呢刻都無主動提過
但其實真係幾難受幾辛苦
老老豆豆，對住個你愛ge人
其實真係中意ge話
你望住佢已經好想笑
望住佢已經好想錫佢
想同佢有更親密ge接觸同關係
我唔知有無人明
但慢慢壓抑落黎，依家去到ge狀況就係
我連佢身體都唔係好想觸摸
有時我真係好想去搵提供性服務工作人士去解決
但我又知去左無回頭，仲會俾佢話不忠

你可以話我狗公，淫賤，咸濕，谷精上腦
但我確實用心去愛足佢咁耐
但去到呢個地步，我真係好攰，覺得好沮喪
我真係好質疑究竟咁仲係咪一段健康ge關係

去咗搵其他女真係無回頭
你伴侶知道咗100%會介意 留條刺 可能即刻同你分手添

我唔同意呢啲女仔嘅諗法
不過愛佢就遷就佢啦，佢嘅固有思想都改變唔到嘅
你地嗰段係得黎不易嘅愛情，唔好為咗呢啲嘢而糟蹋大好姻緣，冇咗嘅話真係搵唔番、有報應架

忍到幾年真係好叻，要繼續忍住啊最多打個丁、喺連登叫下春

咁你地有冇摷過
有冇掂過波皮

其實有時我都好懷疑自己究竟係可憐佢定係好愛佢，我感覺好似凑緊小朋友多過拍拖，心好累

尷尬地方喺呢度啦，有巢，但每次都係佢爽完就完，打完齋唔要和尚